股災cash is king

星期五清晒港股，有無人宜家100% cash?

冇sorry ，因為有put

Short 左算唔算？

清曬

因為搞唔掂，一星期由 +40% -》-20%

上星期一已經清哂港股
不過星期四又衰手多

97% cash

上年都可以負油價，同疫情無關係，只係咁岩係三月發生